為左一個四十歲都唔識照顧自己嘅男人去自殺係咪好傻

故仔呢

做到呢步
即係條佬好有魅力/財力啦

我22
岩岩散左
條仔有好多問題 性情 癖好 同 財政上

愛但係大家個世界係完全唔一樣
佢要自由 要好colorful嘅人生
我只係想安安穩穩有個穩定嘅另一半

無論為左個男人係四十歲定十四歲，你自殺都係傻

係

死撚左佢啦臭雞

教唆他人自殺

22，屌到厭先飛你算係咁

22 歲都要俾個阿叔屌

狗公到呢

雞

為男人自殺係最無謂 因為佢唔會係你呢生唯一愛個個 當將來你遇到另一個嘅時候，你就會覺得今日嘅你咁諗係好蠢嘅事